美斯c朗你最掛念誰

美斯c朗你最掛念誰 世盃金靴得獎竟是誰
感激跑道裏 尚有隊員陪伴兩人坐機歸家去

何以你今年竟想贏世界盃

屌你又邊間教會？

美斯已走，剛輸錢的你哭乾眼淚繼續返工，用盡心機琴番條數

呢位教友字數都唔撚諦數

贏不贏波都在麥巴比裏

笑到仆街

眉鼓已走，剛輸錢的你哭乾眼淚，g危捉飯工，... 唔啱字數

錢在賭波之後，由一萬蚊都變沒有

咁多教友

神啊，求下你打救一下呢雙迷途小羔羊啊

世盃之夢留在心底裡

但試過串晒俄羅斯克羅地亞 如何還未夠

個頭本來起得幾好
搞搞下變左膠post

美斯已走，剛輸錢的你哭乾眼淚繼續返工，用盡心機琴番條數
纏在我頸背後 說你男友有事忙是藉口 說到終於飲醉酒

情侶會走 剛失戀的你 哭乾眼淚前來自首 寂寞因此牽我手
除下了他手信後 我已得到你沒有 但你我至少往後 成為了蜜友

美斯c朗你最掛念誰 世盃金靴得獎竟是誰
感激跑道裏 尚有隊員陪伴兩人坐機歸家去
擁不擁有也會記住誰 快不快樂留在身體裡
愛若能夠永不失去 何以你今年竟想贏世界盃

誰也會走 剛相戀的你 先知我們原來未夠 藉故鬆開我的手
錢在賭波之後，由一萬蚊都變沒有 但試過串晒俄羅斯克羅地亞 如何還未夠

美斯c朗你最掛念誰 世盃金靴得獎竟是誰
感激跑道裏 尚有隊員陪伴兩人坐機歸家去
擁不擁有也會記住誰 快不快樂有天總過去
愛若為了永不失去 誰勉強娛樂過誰

愛若難以放進手裡 何不將這雙手放進心裡

時間會走 剛失戀的我 開始與旁人攜著手 但甚麼可以擁有
纏在那頸背後 最美麗長髮未留在我手

我也開心飲過酒

我也開心睇過波

要通順又啱音好難㗎

ching 識歌

美斯已走，剛輸錢的你哭乾眼淚繼續返工，用盡心機琴番條數
纏在我頸背後 說你男友有事忙是藉口 說到終於飲醉酒

情侶會走 剛失戀的你 哭乾眼淚前來自首 寂寞因此牽我手
除下了他手信後 我已得到你沒有 但你我至少往後 成為了蜜友

美斯c朗你最掛念誰 世盃金靴得獎竟是誰
感激跑道裏 尚有隊員陪伴兩人坐機歸家去
尼馬麥巴比仍留得住 世界冠軍究竟落在誰
愛若能夠永不失去 何以你今年竟想贏世界盃

誰也會走 剛相戀的你 先知我們原來未夠 藉故鬆開我的手
錢在賭波之後，由一萬蚊都變沒有 但試過串晒俄羅斯克羅地亞 如何還未夠

美斯c朗你最掛念誰 世盃金靴得獎竟是誰
感激跑道裏 尚有隊員陪伴兩人坐機歸家去
擁不擁有也會記住誰 快不快樂有天總過去
愛若為了永不失去 誰勉強娛樂過誰

愛若難以放進手裡 何不將這雙手放進心裡

時間會走 剛失戀的我 開始與旁人攜著手 但甚麼可以擁有
纏在那頸背後 最美麗長髮未留在我手

我也開心飲過酒

樓上各位ching邊間教會

啲留言比耶撚詩歌更唔岩音

嘩 唱出黎一定好尷尬

尼馬已走 做第一句就好

尋晚你嘔，因輸錢的你舉杯到凌晨還未夠，便被酒吧趕了走
纏在我頸背後 說你男友有事忙是藉口 說到終於飲醉酒

情侶會走 剛失戀的你 哭乾眼淚前來自首 寂寞因此牽我手
除下了他手信後 我已得到你沒有 但你我至少往後 成為了蜜友

美斯c朗你最掛念誰 世盃金靴得獎竟是誰
感激跑道裏 尚有隊員陪伴兩人坐機歸家去
再不管那冠亞季是誰 美斯c朗留在心底裡
有日球王亦要隱退 何以你今天始終不能面對

誰也會走 剛相戀的你 先知我們原來未夠 藉故鬆開我的手
藏在那飛機票後 那個金盃得過沒有 在四屆世盃以後 仍回答沒有

美斯c朗你最掛念誰 世盃金靴得獎竟是誰
感激跑道裏 尚有隊員陪伴兩人坐機歸家去
擁不擁有也會記住誰 快不快樂有天總過去
愛若為了永不失去 誰勉強娛樂過誰

愛若難以放進手裡 何不將這雙手放進心裡

時間會走 剛失戀的我 開始與旁人攜著手 但甚麼可以擁有
纏在那頸背後 最美麗長髮未留在我手

我也開心飲過酒

尼馬已走，轉圈轉圈哈呣共你